掛左紅雨啦

8點9 紅雨屌你老母大交合

紅同黃未都要番工

有撚用咩 咪又係要返工

屌佢老母臭西。

成身溍撚晒

應該講 都出撚晒門口啦 屌

返學校工
掛紅雨d學生唔使返
起碼可以回一回氣
但睇死大交合都係等學校返齊先掛紅雨

咩撚野事天交合

好bor阿大交合

幾點呀依家
就係學生返齊先掛

返10點，而家喺M記等緊黑雨

咪話佢次次都係咁
上兩個星期又係

紅雨黑雨都唔撚關我事 公司係最撚安全㗎 各位同事

office 人齊就黑比你睇

返曬學返曬工，使撚你掛咩，既然都無用，cut咗暴雨警告算啦

班中學雞嬲哂豬

掛佢老闆個頭出街啦，最好9:00掛啦！等佢都清醒下！

聽講今日考TSA, 梗係等班友返晒學先掛啦

中學雞想R一日假無咁易

死咗人出咗事大交合上身

食屎啦蔡思達